而家大家睇到巴西很潮濕呢五個字

一定係睇到肥西係鹹濕

好慘, 冇人理

做乜鳩

子華神講就好笑
你呢就......

而你老母